第一屆LIHKG-齊來畫腦魔

溫書溫到悶畫腦魔 提神醒腦

等睇痴線版腦魔

你個隻bb腦魔
邊夠我個隻有男子氣概